拍過警察片既藝人出來撐香港警察啦

特別係tvb 思貝 楊明 張達倫個班 係PTU第一集更衣室 咪串77 話市民質疑你地係黑警既 ？快d出來表態屌你地眼中暴徒市民

袁偉豪拍鐵探講到警察好正義 一哥 好好 得一個黑警madam man 黑既 做乜不出來同叻哥 校長 b 哥哥 肥媽 出來撐警？ 潛哂水